CMHK $108 / 5GB 上網計劃即日打通 4G LTE

香港寬頻 HKBN 推出 $108 / 5GB 上網及話音計劃，由於採用 4G LTE 網絡，速度有 21Mbps 咁快，加埋用爆左都仲有 128kbps 無限上網，Keep 住 WhatsApp、Facebook Messenger 都無問題，所以搶走不少384kbps 限速 Plan 客。結果 3HK 與 Sun Mobile 都加入戰團，CMHK 不得不跟。

$108 月費 + $18 行政費有 3GB 每月數據用量，帶號轉台仲多送 2GB，用包限速 128kbps。呢個 Plan，本來由 CMHK 與 3 香港推出，本來是用在 3G 網，帶機上台變 5GB。3G 網絡要去到 21Mbps ？好難，但用 4G 網絡呢？會比較容易。用呢一個角度想，月費不變，但用多一個 4G 網絡喎，抵吧! 今次 CMHK 就將呢個 Plan 由 3G 網絡，輕輕地改為 4G！即係 3G , 4G 網都用得! 而之前 Join 咗呢個 Plan，就會即日起升級用 4G 網絡，當然你有 4G 手機啦!

用緊$146 42mbps 可唔可以即刻轉過去

CSL仲有1年約